[突發]柴灣黨鐵站新翠有4架狗車

2317影到 手足小心

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!